屌你老母林卓廷好心你咁撚高大就幫手頂人啦

淨係係側邊係度睇戲
反而朱凱迪陳志全呢d排骨最撚勇武

慢必預左佢上腦

驚上身嘛
自己去頂，就有機畀人話參與襲擊

icac唔打得㗎

體育救港嘅泰博呢

陳志全真係有心既
唔明點解仲有人笑佢
gay有咩問題

老老實實，gay 佬又點，好多gay 有義氣過所謂正常人啦

其實我唔明到今時今日, 點解仲係提起慢必就一定要提gay?
同性戀/雙性戀今時今日已經咁普遍既一件事
gay只係佢個人好多種唔同特質既其中一種, 點解要刻意拎出黎提?
針對返佢所做既野, 唔好再貼標籤

因為呢度係CC台
最多小朋友